Waarom niet de wetenschap in haar moeilijkste en onomzeilbare aspect - de kennis van het brein?
Ik had zelfs het geheim van een dergelijke gedachten--heb ik weleens de sleutel tot de zin van zelfs één lunatic- Ik zou mijn eigen tak van wetenschap tot een pitch vergeleken met die Burdon-Sanderson fysiologie of Ferrier's brain-kennis zal worden als niets.
Als een voldoende reden!
Ik moet ook niet veel van, of ik kan verleiden; een goede reden kan de schaal met me, kan niet ook een uitzonderlijk brein, aangeboren?
Hoe goed de man gemotiveerd; gekken altijd binnen hun eigen werkterrein.
